[{"id":420,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b66]] :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0646\u0642\u0644 \u0645\u0648\u0627\u062f \u062e\u0637\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 \u0628\u0648\u0633\u0645 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 ","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0646\u0642\u0644 \u062d\u0627\u0648\u064a\u0629.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0627\u0645\u0629.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0645\u063a\u0644\u0642.","answer":"1"},{"id":421,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a35]] :","a":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","b":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","c":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645.","d":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u062a\u0639\u0631\u062c\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645.","answer":"3"},{"id":422,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a37]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 100\u0645.","b":"\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 150\u0645.","c":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f.","d":"\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u0628\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0646.","answer":"2"},{"id":423,"question":"\u064a\u0633\u0631\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b1]] :","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627.","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","answer":"3"},{"id":424,"question":"\u0647\u0644 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b3]]  \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639.","b":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0645\u0646\u0639.","c":"\u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","answer":"2"},{"id":425,"question":"\u0647\u0644 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b6]] \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639.","c":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0645\u0646\u0639.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","answer":"3"},{"id":426,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c6a]]\u061f","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b35]]","c":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","d":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","answer":"2"},{"id":427,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b28]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c1]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b32]]","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","d":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","answer":"3"},{"id":428,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0635\u064a\u0627\u0639 \u0644\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b37]] \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b29]]  \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","c":"\u0643\u0644\u0627.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":429,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c44]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627:","a":"\u0645\u0648\u0642\u0641 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0646\u0632\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u0648\u0627\u0634\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0647\u0646\u0627\u0643.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0625\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0637\u0644\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641 \u0643\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 2200\u0643\u063a\u0645.","answer":"4"},{"id":430,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b46]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0633\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0633\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","d":"\u0633\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","answer":"4"},{"id":431,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b49]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0634\u0631 \u0628\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","b":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","d":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"1"},{"id":432,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0623\u0646 \u062a\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b44]] \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629\u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0647 \u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0630\u0631\u0639.","b":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632.","answer":"4"},{"id":433,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b44]] \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a.","b":"\u0643\u0644\u0627 \u0648\u0625\u0646\u0645\u0627 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0625\u0644\u0632\u0627\u0645\u064a \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","c":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"2"},{"id":434,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b51]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0627\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0634\u0631 \u0628\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","d":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"2"},{"id":435,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u064f\u0646\u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b53]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b21]]","b":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 \u0623\u0648 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0628\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b25]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b54]]","answer":"2"},{"id":436,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[d2]] \u062a\u0639\u0646\u064a:","a":"\u062d\u062f\u0648\u062f \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a.","c":"\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0630\u0648 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631.","d":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"3"},{"id":437,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a30]] :","a":"\u0623\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0642\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0625\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0643.","b":"\u0623\u0646 \u062e\u0637 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f \u064a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0645\u062d\u0627\u0630\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0627\u0631 \u0642\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0643.","d":"\u0627\u0646\u0643 \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627\u064b.","answer":"4"},{"id":438,"question":"\u0623\u064a\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0639\u0646\u062f \u0631\u0624\u064a\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e6]] \u061f","a":"\u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629.","b":"\u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0623\u0648 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0641\u064a\u0647 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","d":"\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0644\u064a\u0633\u062a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","answer":"2"},{"id":439,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0631\u0624\u064a\u0627\u0643   [[e8]] \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629\u061f","a":"\u062a\u062a\u0642\u062f\u0645 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0635\u064a\u0627\u0639 \u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0648\u064f\u062c\u062f\u062a.","b":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0623\u0648 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","c":"\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0644\u064a\u0633\u062a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","d":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":440,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u064f\u062a\u0628 \u0631\u0642\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[a29]] \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u061f","a":"\u0637\u0648\u0644 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f \u0628\u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631.","b":"\u0627\u0644\u0628\u0639\u062f \u0628\u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f.","c":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649.","d":"\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u064a\u0645\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0627\u0631.","answer":"2"},{"id":441,"question":"\u0643\u0645 \u062a\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[a38]] \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0635\u0628\u062d \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646\u061f","a":"\u062a\u0642\u0627\u0645 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 50 \u0625\u0644\u0649 100\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639.","b":"\u062a\u0642\u0627\u0645 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639.","c":"\u062a\u0642\u0627\u0645 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639.","d":"\u062a\u0642\u0627\u0645 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 100\u0645 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639.","answer":"3"},{"id":442,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b12]] \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0641\u0647\u0644 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u064a\u0636\u0627\u064b \u0625\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0645\u0646\u0639.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u064a\u0636\u0627\u064b.","c":"\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0635\u0627\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a \u0641\u0642\u0637.","d":"\u062a\u0645\u0646\u0639 \u0641\u0642\u0637 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000\u0643\u063a\u0645.","answer":"2"},{"id":443,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b13]] \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0641\u0623\u064a\u0629 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639\u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u062d\u062c\u0645 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0639\u0646 50\u0633\u06453.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0639\u0631\u0628\u0629 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629.","answer":"2"},{"id":444,"question":"\u0647\u0644 \u062a\u0646\u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b28]] \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b29]]  \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0646\u0647\u064a\u0647.","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b32]] \u062a\u0646\u0647\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644\u0647\u0627 .","c":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0646\u0647\u064a\u0647.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644\u0647\u0627 .","answer":"1"},{"id":445,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b37]] \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0641\u062a\u0644\u0632\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641:","a":"\u0645\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0645\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633.","b":"\u0645\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0645\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633.","answer":"1"},{"id":446,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b37]] \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0641\u062a\u0644\u0632\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641:","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","c":"\u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629.","d":"\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u062d\u0643\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"4"},{"id":447,"question":"\u0647\u0644 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b62]]  \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629\u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0645\u0646\u0639.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":448,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b64]] \u060c \u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0635\u0637\u062d\u0628\u0648\u0627 \u0645\u0639\u0647\u0645 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a.","c":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"1"},{"id":449,"question":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0648\u0642\u0627\u062a \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c7]] \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b65]]  \u061f","a":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","b":"\u0644\u0627 \u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646\u0647\u0645\u0627.","c":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u064f\u0642\u0627\u0645 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","d":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u064f\u0642\u0627\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","answer":"4"}]